
Согласен, получилось так, что все не так
Сегодня вынужден себя поставить перед фактом –
Такому тексту место — лишь в пыли под койкой
Оцениваю, подвожу черту и ставлю двойку.
Вот так.
Не удалось сегодня разбудить в себе поэта,
В голову не шли слова – сочинил лишь полкуплета
Рифмы нет, темы тоже нет,
Получилось так паршиво, так некрасиво это.
Я вылетел ракетой. Что такое ? Кризис творчества.
Раньше строки шли фонтаном, а сегодня дело встало.
Без музы общества остался в одиночестве.
Ни хрена не написал, хотя так хочется.
Про пацанов и Волгу, про пьянки, что там про телку.
Были еще пара тем, но все они ушли без толку.
Сломался карандаш. В прямом и переносном смысле.
Перо возможно заменить, но не заменишь мысли.
Те, что в воздухе повисли. Помню, из какой то песни
Где то было уже это. Самому гораздо интересней.
Опять не в точку, опять мой дротик мимо.
Казалось бы, какая ерунда. Но чувствую себя голимо.
Получилось так, что все не так
Сегодня вынужден себя поставить перед фактом –
Такому тексту место — лишь в пыли под койкой
Оцениваю, подвожу черту и ставлю двойку.
Согласен, получилось так, что все не так
Сегодня вынужден себя поставить перед фактом –
Такому тексту место — лишь в пыли под койкой
Оцениваю, подвожу черту и ставлю двойку.
Может, это правильно. Сегодня день гуляния.
А не тетради.
Время быть в шампанском и помаде.
А не рифмой гадить.
Надо ладить с головой чтобы садиться излагать идеи,
Которыми смешить людей.
Только. Что то там про двойку.
Ах, да! Не получались тексты.
Если до сих пор дослушал – значит, интересно.
Начнем с другого места. Так вот.
Распирает толком стороны эмоции как на дрожжах тесто.
Две строчки ерунда, другие две – такая же байда.
На листок кидаю. Под кровать, за ним все остальные туда.
Мне не нужен третий сорт. Пусть найдется тот, кому он подойдет.
Я готов снабжать их писаниной круглый год.
Бизнес в оборот пустить. Деньги делать так, чтобы завидовать
Сесть и штамповать. Об одном не забывая — отделять сливки для себя.
А что ? Хорошая идея.
Согласен, получилось так, что все не так
Сегодня вынужден себя поставить перед фактом –
Такому тексту место — лишь в пыли под койкой
Оцениваю, подвожу черту и ставлю двойку.
Согласен, получилось так, что все не так
Сегодня вынужден себя поставить перед фактом –
Такому тексту место — лишь в пыли под койкой
Оцениваю, подвожу черту и ставлю двойку.
